利用聖誕節, 打入港豬同中立撚既生活!

應該寫埋聖誕卡比班港豬, 滲透佢哋既生活
利用聖誕卡去拉攏立場不定既人

正方卡片 :142.5*142.5mm
出血 : 3mm

對摺 :

單張 :

推

幫你推下

唔該巴打

好靚，推

感謝幫推

推

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

好鬼靚

香港金總終於接受網上會員申請啦

鍾意就些牙比朋友啦

隻腦魔好正

歡迎隨便印嚟送比人

Push

靚

有寫

歡迎拎去印 送比親朋好友

2019年比張特別既聖誕卡出去, 肯定會擺嚟留念

push

幫唔到手推
好靚啊 多謝

如果需要就印出嚟寫比朋友啦, 2019係香港人一個與別不同既聖誕, 相信會有人keep起留念

雖然推唔到，但值得支持，好過有人係度吹風係藍店門口影人大頭玩批鬥，唔係拉攏而係樹敵

我覺得聖誕卡係一個好好既途徑去接觸港豬或者淺藍一群, 話唔定一張卡可以引起到港豬既關注呢?

只能只係播下一粒種子, 但或者未來會引起到蝴蝶效應呢

聖誕poster其實可以貼滿office, 自己地方

如果可以送比朋友, 入屋傳播就更好

真心支持你~我地係需要拉攏更多人~希望有人推上熱門!!

最緊要真係落手print出嚟寫張比friend子. 等呢場運動滲入生活入邊

真心靚

快啲印幾張寫比fd子啦

好得意

pish

寫比朋友, 比佢哋知道呢場運動已經係生活一部分

再幫推

唔該你, 早啲瞓啦

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

Nice
Share sin

印嚟填比港豬, 搞到佢連聖誕節都有反送中既影子

好靚

靚就印幾張出嚟送比人啦 比小朋友又好 港豬朋友都好

好靚！
好羨慕文宣組 好叻！

得文宣組整文宣係唔夠㗎 要其他人齊散播先至完美!

推呀

好想收到呀

唔係幾夠宣傳, 巴打都幾難收到。 但巴打可以印幾張出嚟寫比人, 咁就多幾個人收到嘞

終於有腦魔